盧比奧警告林鄭 : 不要以為香港特殊地位是理所當然 期待通過人權民主法案

Senator Rubio Press
‏Verified account
@SenRubioPress

As we celebrate America's freedoms on July 4th, we continue to watch Hong Kongers exercise theirs.

#CarrieLam should remember Hong Kong's special status is not guaranteed.

I look forward to advancing the Hong Kong Human Rights & Democracy Act & supporting #HongKong autonomy

幾時再有progress

林鄭：我母嘢講

林鄭：我冇野講

焦土派表示歡迎

我無嘢講
唔好解鎖
要見律師

焦土派勝利之日來臨了
大家 興奮嗎

好強硬
終於黎料

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

快d

想睇班仆街比人制裁

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

快手通過啦，而家開始拉人喇

幾時開會呀屌

林鄭: 全部都係廢話

快來快來

Marco Rubio

林鄭：我要搵律師 我冇野講

求快速通過

我無野講

玩出火lu
小雜種冇得走錢

香港勝在有反共之母

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師

香港人既朋友

快啲得唔得

要求極速制裁收成期既高官

開埋淋病名

林鄭: 我冇野講
我要搵律師
唔雖要解鎖

等睇口交部彈出黎鳩噏

係就快 求下你地唔好得個講字

快啦 我無野講

如果林鄭班子斷送左香港依塊肥豬肉
中國金融受影響 佢地會有咩後果？

我冇野講

快啲

收成期變收皮期

唔知律政司依家驚唔驚被歐美制裁 好擔心佢

警告咗咁多次
今次態度勁強硬
真係隨時嚟料都唔奇

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

支持

快啦, 屌

Sir this way

Trump 2020 Rubio 2024
我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

我無野講
唔好兇我
我搵律司

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

人權法要黎了 制裁要黎

快撚啲通過啦屌

Sir This way

喺就快啦屌

有無兄弟知幾時會傾。。等左好耐啦！

我冇嘢講

幾時香港變返中國城市好期待

唔識美國政治圈既人
呢條友係邊個

希望快啲黎料

仲指明淋病

希望議長 Pelosi 加快議程

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我要去廁所 我要睇醫生 有冇搜查令

This way, sir

寧做美國狗 不做中國人

制裁之期不遠矣

我無嘢講，我太開心

快

林鄭個心情係點

林奠真係第一，連國會議員都指名道姓左佢

我冇野 啊———

射咗

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

777唔洋鬼文典睇得明

快啲過 反正都輸開 最多咪同啲大陸閪一齊拎老綜

佢成左魔 唔會志在
只會在意佢同佢既爪牙
可唔可以解決你班令佢無面既平民

快少少 頂唔順啦

真係覺得我地要做多啲野
先有借口比人地幫我地

咁就動手啦
唔好得個講字
就先freeze晒所有建制派的海外資產
再進行對香港的貿易禁運
睇下林鄭個死狗樣就算攬炒我都會笑

This way sir
Carrie’s home

一定唔會咁易死
但你會發現佢成家都消失左

文革2.0十分期待

雖然係wiki， 但都睇住先!

全世界依家邊個唔識Carrie lam呢個大名呀

超越哂前人，又贏

大家，興奮嗎？

pish

林鄭: 點都好 都要做到不忘初心

興奮嗎 聽到龍心把聲

歷史罪人carrie lam

正呀 一齊共享大灣區榮耀

YOU BURN WITH US

快啲救下我地

原來同侵同一政黨
咁可能佢講既野同侵諗既野係一樣

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

Sir be quick

佢好似想同侵爭總統

唔好推畀美國知呀

我冇野講

快d通過

香港美國
weconnect

"Hong Kong autonomy"

noun
1. the right or condition of self-government.

好想睇其他國家同口交部講返句：唔好干預他國內政

搶埋習敗敗風頭

幾時先擺上國會傾

Yo~~

我都唔想 不過揀多次依然焦土>維持現況

快d呀 好難頂呀

我無嘢講

我冇撚野講

國慶都不忘提香港

點名

sir this way

警告左好多次啦 幾時開波

快撚啲啦仲講講講... 拉緊人喇

Xi 總：唔好搞我後門

林鄭：我無嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

快啲啦屌

不如大家幫手推美國通過法案啦
叫多d美國既親朋戚友
最好搵到d組織或者學生會叫佢地幫手推
要美國出手，我地自己都要幫手推個法案先我架

呢個page 教美國人send email 或者打電話去俾佢地既代表，叫佢地支持法案通過

有無高手可以幫手出文宣或者再開post,
我p牌仔開post 無人理😢

Currently two U.S. Bills are being introduced, if passed, provide support for Hongkongers to continue to fight for democracy, and provide protections to prisoners of conscience in Hong Kong.

This is how YOU could help:

#FreeHongKong #FreeHK #FreedomHongKong #FreedomHK

Please share with your American and HK networks to get more American people and those living in the US to lobby their congress reps and senators to support the bills.

i hv nth tl say

快啲啦屌
Btw

我無嘢講 我要見律師

如果聽日想慶祝美國國慶可以去邊 一齊起立唱美國國歌

Trump參選個年有參選過共和黨內選 同ted Cruz都係

快d去Twitter retweet同say thank you

之後四點警犬就出post叫盧比奧收嗲架啦

又考第一

幾時審法案快d

我無野講
個bill幾時pass

唔係國會提出左個法案run緊咩

加油 各位頂住

唔會

林鄭真係識玩 我無野講
不過建制狗又會跳出黎話干頂內政
到時我真係無野講

我冇野講 我要通知屋企人

林鄭connect埋外國網軍

林奠老母你有冇野講

反送中之戰結束了
大家，興奮嗎

請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

三萬隻警犬先係香港嘅主人
Rubio 應該hashtag 肥仔聰

快啲過

攬炒啦 反正我已經無嘢好輸

好呀
等班高官同黑警共享大灣區人榮耀

起碼都要過多一段時間，啱啱先掟咗去Committee on Foreign Relations，應該仲未排到上過委員會嘅議程

如果香港喺美國一部分， 香港肯定係共和黨嘅票倉

tag員佐級個撚樣呀

四點中回覆 : 香港警察警告盧比奧，邊個入黎我拉邊個

我無野講
林鄭都無野講

快撚d通過

你地如果夠多無聊錢可以買佢D書黎睇, 影張相多謝佢

期待班廢老廢警的咀瞼

第時走佬去英國會唔會唔敢出街
要包頭巾度日

陳茂波個收成期點算

林鄭：不得干預香港事務

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

Push

習大會唔會妒忌

64黎緊啦 文化大革命打到黎

過左先啦,侵簽唔簽一回事

陳健波

蘆特首可以委任佐級協會做外交部
成日發聲明

收成期變收皮期

快

制裁黑警!!!!!!!!!!!!!

焦土派

我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講

好想快d 睇到港共仆街既一幕

我地得到美國主流民意的支持佢無得唔簽 要堅持抗爭直到呢條法案過

Freedom 😀

美國

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔好尋死

差佬加油呀 頂住呀
唔好走呀
做多d野賣港啦
唔做我地搵唔到你地出黎架

我等左好耐

屌 係

美軍來了但我冇野講

我成日覺得員佐級其實內部係狂屌緊班高層

我無野講！！！！！！！

邊個打工仔唔屌老細

去佢fb同佢講呢d一定嚇到佢瀨屎

USA

我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師

Sir, this way!!!

再一意孤行就終止關係法，大量美資撤港

我無野講我要揾律師

支持攬炒

Be quick

快啦

唔好意思借個位

警告！唔好中計！凡事講證據 咪再散播白色恐怖

依家重玩埋大追捕
真係比國際加更知中共點治國
死多幾成重
你真係當hk係支那
其他地方干預唔到

一齊攬炒，到時貿易戰香港一齊受，技術輸出受限制，冇得免簽證

你睇
習大大都要Carrie Lam黎carry

支那咪比人干到半死

香港政府仲想送頭

應該有條底線，睇下幾時會過

速龍唔好去人地國會門口叫：自由閪出黎吖

聽日國慶，等過咗聽日再期待

攬炒！我無嘢講！

快啲通過啦屌
——————————
我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

通過=一大波廢中加入戰線
我冇嘢講

垃圾政府成功逼到香港人寧願攬炒

你地班鬼頭 到底幾時立阿 快啲啦

Sir，快d開會啦～～～等唔切了

講左咁耐幾時黎真

— 復辟簽名欄 —
我無野講

林尊：閲，哦！

爽

Marco Rubio

真係好在有幾位議員特別為香港！

this way!

延伸閱讀：大局分析借助外力

希望在香港人權與民主法案，切勿悲觀。

bilberry: 提供一個分析網站, 呢個網站會分析一條法案通過既機率同埋可以跟進返法案既進度同要go through 既steps, 等心急既香港人可以入去睇睇法案去到邊個stage

個網站（同電腦分析？）估計個法案有 77% 機會過

延伸閱讀

希望在香港人權與民主法案，切勿悲觀。

一起焦土吧！

我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

林鄭:再嘈我叫維尼出兵打撚死你野鳩我?

除咗支持
我冇野講

嘩嘩嘩，指名道姓⋯⋯⋯

又考第一

林鄭閱哦

唔落實佢真係唔驚
班狗奶得咁開心

會幫你傳開 唔該曬

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要投訴你
我唔舒服要去醫院
唔信毅進仔

洗撚傾咩尾油尾油尾油就通過啦

Amnesty, freedom house, HRW, UN human right

快啲啦

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好兇我
我投訴你

比人點埋名

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

焦土派 目標係香港政策法

this way

淋奠焦土

林奠有冇野講？

ho ball
nothing say

和平暴力文宣都做哂 仲要做咩 please elaborate

可以可以講埋 今日你地為香港守護民主自由 我地香港人都會為你嘅自由奮鬥果啲嘢 至少有common interests 人地先會care

要記低所有幫過香港既名單

其實無咩可能過唔到
反而我擔心係做樣無焦土效者

人權法喎 班建制敢跳出嚟？

推

人地國家內政黎架喎

快點

梗爽：說三道四，美國干預中國內政

係就推埋以言入罪比人睇 無理搜捕

但佢o既往績都仍然係得個講字

口交部呢, 口交部呢

林奠：起我底？同我拉鳩Rubio

會去哂大灣區長住

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

屌你老味
死剩把口
又話一星期通過
幾時先肯過

快快

777: bullshit

借位宣傳，營救義士

唔好灰心，仲有希望

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

佢哋震過你，鬧下班市民就夠膽夠膽鬧美國要畀人凍結資產㗎

盧仔

我無野講 同時我身體不適 要求去醫院

美國版釋法不遠矣

我無野講
我唔解鎖
我搵律師

黎啦屌柒香港啦

已經幫曬口幫埋手推人權法啦
唔通真係要人派兵咩

this way sir

國際壓力愈黎愈大

講兩句就已經見到班親中狗笠哂水

我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

另外唔好用垃圾華為 小米手機
到時唔開鎖都比人破解哂

口交部唔敢膽亂覆，仲未簽栛議

push

快啦

我無嘢講
我要搵律師
我唔會解鎖電話
我咩都唔會簽
唔好兇我
我會投訴你

全香港人投哂票俾共和黨
美國係咪即刻出兵

傳統精英鬥反精英

愛國愛港 共享大灣區榮耀

快啦無時間啦

幾時過啊
唔好得個講字啦

大喝兩聲

高官正式共享大灣區榮耀

林奠：我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

已經變左期待通過

快啲黎

林鄭：我無野講，我死唔去，我好打得

我真係無野好講

佢成家英國人嚟

等睇

淋病：外交事務我無權話事

我無野講
我唔解鎖
要見律師

香港本身擁有的國際地位

支共全面接收

支共用「一國兩制」做掩飾um住國際把口

當班鬼佬發覺唔對路無錢搵果陣

就係支共末日之時

其實都無咩影響
班廢老狗官一樣係咁

共和黨大粒嘢，好撚撐港

我知美國係講規矩、講法律嘅國家但係可唔可以快少少

我哋就嚟overrun啦

broken arrow, broken arrow

快!
我冇野講

掌聲，我冇野講

做野未呀 等到蚊訓喇

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽 我唔舒服 要去醫院

狠狠地制裁班媚洋祟外既狗官啦

Little Marco都吹奏

講左成個月
靠嚇咩
我無野講

其實都唔關林鄭事， 依家攪到咁樣 都無乜人敢出黎選特首

一日唔焦土，D廢老藍絲都唔明邊個真正破壞緊香港

佢驚西咩
大把錢, 輕輕鬆鬆投資移民

林鄭真係好多神助攻

爽死了

佢咪唔好通過...

太多我冇野講
睇唔到討論

幾時通過

快點制裁我

我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

制裁

開埋名

貼返source先

下?香港議員咁講架喎
btw冇野講

劏房波快D出黎解釋下點迎難而上啦
水浸眼眉啦

快啦
我無野講

係就快
我無野講

共享大灣區榮耀
我無野講

咩呀咩呀，香港地區係基本法賦予
不容外人說三道四

-----------------------------------------------------------------我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

而家唔係講獨立關稅喎
講緊人權法
制裁嗰啲壓制人權既賤種

美國13州用武裝起義方式推翻合法的英國殖民政府，真係好暴力。。。

共產黨推翻合法嘅國民政府用嘅方法有，暴動，武裝起事，都好暴力點解可以咁樣㗎？

如果有朝一日，香港真係自由，一定要整個紀念碑紀念佔領立法會呢件事

敵人越反對, 就代表做得越正確

之前啲人仲屌焦土派
Sir this way!!

攬炒

克勤哥同支那打飛機部好撚串話關係法係香港事務嚟架喎 美國無權改架喎

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

叫佢地翻去食屎啦

唔洗開心得咁早
只係一個議員既言論。
呢條有本身就係推動呢個法案既搞手，梗係會咁講啦。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Sir faster faster

—————————

人權民主法案唔係焦土

起碼只會影響狗官, 不影響抗爭者

有無得做特快

無野講

指名道姓Carrie Lam喎
俾美國重點招呼

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

rubio

4年後做總統就岩

日日比外國政客點名其實幾威

柒到世界每一個角度

Sanctions is coming to town

精彩